食戟之靈 第三回人氣投票結果發表

都成個幾禮拜前，應該wow曬
老婆大人輕鬆第二

好耐無睇 之前睇到幸平同葉山食戟
秘書子

愛麗絲無第一 垃圾排名

支持秘書子

我老婆拎第一

龍躉

爆衣

秘書子自從斬完龜頭加埋實習篇後人氣急升

四宮自係主角真愛

愛麗斯第二都無？on9

上次都係俾我老婆騎住，今次又輸

近呢幾十集係咁刷存在感都幾難輸
不過都淨係贏二百幾票

lin墮世界第一

漫畫睇到收買評判就冇睇，之後暴走成點？

食物漫畫玩收買評判

同以前比啲票爭幾倍

PS:愛麗絲世界第一

因為第二次可以用TWITTER投

準備打十傑

食大小姐送秘書子

以大小姐性格 如果食咗秘書子先 佢自然會狗衝過黎

大小姐 秘書子

同大小姐瘋狂啪啪啪 跟住又有秘書子幫調理身子 日屌夜屌都得

秘書子煮偉哥俾me食 大小姐幫我條撚試味